[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6247)

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係高登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

Hi

睇錯咗添sorry大家

做咩有兩個post

半大24

屌你老味 派又jer唔派又jer
你班仆街真係難服侍
重衰撚過d職乞 又唔撚抵得
人地起碼燈到我贏錢 你呢? 除左屌呢屌樣有咩作用
你老味個西 有狗會唔jer 係度jer鳩我托呀?

推this la

唉

This

樓主pin this 想睇紅豆哥點樣做大佬

推 辛尼特加油

又話卡山唔刷角
邊個手足又撚

個場同香港大農場差不多

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊 條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂 我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視 屌佢老味on99

唔屌得架!?
乜你比人一屌就要認人做大佬咁撚笠水架

俄仔又半0:0

3333

柱彈出

俄假一哥中柱

卡山個場爛撚到咁

失控

中柱

屌幾句就做到你大佬
咁咪周圍都係你契哥

第二回合 繼續

一哥比啲力啦

吓 你上個post cap過黎講 你玩人妖 鐘意做比人插果個？

信念

好9

辛尼特加油

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~
我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

主jumped

一哥白色？

半和全大plz

擺粒膠響度以為笑人巧威威 但乜point都冇提出 憑咩去話人 尤其是係呢d真係正經討論ge post 真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見 唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

半大集氣

下場啦

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

中兩次柱
上盤已死

無啦 俄佬好鐘意半0:0

客入未呢

比人屌開屎忽果個係你

30分前入唔到一粒半大就死

半和手足 又然

86k 可唔可以透露派左幾多啫

俄假一哥快

賭邊個最快發生
罵戰完定入波先

仲問緊
笑撚到肚痛

數緊

？

開盤

嘈嘈嘈 嘈到冇波入啦 係咪衰呢

2個post出唔出到答案

這個世界上的任何意見，只要推向極端，就一定會變得不合理。但這並不等於有效反駁。 我說女生應避免獨自夜行，就會有人問是否應該廿四小時留在家裏。 我說女生應避免衣著太暴露，就會有人問是否應該戴頭巾。 如果我說吃飯別吃太飽，也許有人會問是否應該餓死。 如果我說人應避免打風時觀浪，也許有人會問是否應該搬到沙漠居住。 要反駁別人，可否反駁得有理有節一點？

主隊幾有火 踢得唔錯

俄撚有角未

辛狗地獄式按屌

當我睇完你段野，我好唔開心，我忍唔住，所以決定寫呢番心聲⋯⋯我想問樓主你知唔知你自己做緊乜！？你帖嘅內容完全有害無益不知所謂，我真係唔明點解依家討論區搞成咁，咁多你D咁嘅人！你有冇諗過你開呢個帖會令人好不安，令幾多人受到傷害，點解你要咁做！？你父母可能在痛哭，痛恨你點解會變成咁，而佢地會問個天點解會生左你呢種人危害社會，佢地一定寧可生一個智障人士，都唔希望有你咁嘅衰仔⋯⋯你嘅行為係完全浪費所有對你有期望嘅人嘅希望，浪費互聯網資源；浪費所有睇左你個帖嘅人寶貴嘅時間…你有冇諗過你可以用你發帖嘅時間用嘅做吓義工或做D對社會有貢獻嘅事；少D打飛機，孝順父母呢？

撳屌要入先得架

笑4

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

早幾日同條女去左日本玩，同佢又去新宿買手信，又去有馬浸溫泉， 返到去酒店已經累撚死，咁咪上床訓囉，點知條女又玩未玩夠， 想玩D新奇又刺激既野喎。咁見難得可以陪佢去日本玩，咪陪佢玩下囉， 佢係我送俾佢個LV袋入面拎左張紙同支筆出黎，原來佢想玩井字過三關。 大家如果識玩既話都知呢個係必和既遊戲啦，頭幾舖我都扮下認真同佢玩， 間唔中輸下當俾佢開心下啦，點知佢發爛渣用D橙皮掟鳩我，話我玩得唔認真喎。

屌佢老味真係火都黎，即刻轉身射個三分波！！之後佢又好似唔憤（忿）氣，係個LV袋入面係咁摷， 都唔知佢摷乜撚，摷左成分鐘之後拎左個卡路士出黎，估唔到個衰婆成日袋住第二個男人係身邊。 個卡路左拎住個波可到角球旗，屌佢老味我都未準備好，卡路士已經開左角球， 嘩個波勁撚到呢連愛國者導彈都截唔撚到，成個香蕉波咁一野彎入左， 真係服撚左佢。好彩先前我入既係三分波，而家三比一！！ 諗住自己有兩分係手有優勢啦，佢又伸隻手入個西度係咁摷，今次又唔知佢想點喇， 摷兩摷抆左個舒拉寶娃出黎，嘩，屌係個西係叮噹百寶袋咩！！已經心知不妙集中精神去應付， 當我去搵我塊球拍時，舒拉寶娃已經開左個波，你老味我拍都冇唯有用手接啦， 成機渣下舒拉寶娃個波都好嘛！！唔洗兩秒個波已經去到眼前，咁我出手啦，個波我就掂到喇， 不過就勁撚到呢，打到我手掌都就斷咁滯，仲搞到我原地轉撚左幾十個圈。 就咁俾佢入左個ACE波，俾佢拎左十五分，而家三比十六！！屌呀！！十三分要追， 真係追撚死人咩！！你有係既百寶西，我都有我既龍珠，拎左兩粒龍珠出黎叫神龍幫我許願， 神龍話支持我所以爭五粒龍珠都冒死出黎幫我，真係多撚謝佢啦。我請佢幫我叫呀奧蘇利雲出黎！！ 我條女見到我出絕超佢已經嚇到係咁流西水，我都理撚得佢！！奧蘇利雲果然冇令我失望， 一CUE打出147分，全場都拍撚哂手掌！！而家一百五十比十六！！我睇你點追！

GO!!!!!!

武肺唔開sor

溝完人妖心生不忿？

潮文大對決

屌做乜鳩

隔離大酒店開咪得

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

係咪炸左1c

佢兩個flirt 左一大輪都唔開估

突然，樓主老母又俾十幾萬個高登仔圍住，樓主老母心諗︰「個不肖子一定又係高登放流料啦，不過我上次係殘廁俾成十幾萬高登仔輸大米都無事仲咁high，今次我會瀉你！？」於是樓主老母即時除褲仲舉高埋自己個西擺出一副博屌既姿勢，高登仔見到如此情況，於是話︰「樓主老母，你既勇氣我好佩服，但係你個仔今次又放流料就真係原諒唔到，所以都係打搞曬啦！」之後樓主老母身邊就不斷有啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪既聲音傳出，另一方面樓主老母因為太爽既關係而不斷發出呀呀呀呀呀呀呀呀呀既呻吟聲.....高登仔們同上次一樣都係一個完事之後到下一個，仲有係開始之前都會講番句樓主老母打搞曬咁，直到第十萬個既時候，高登仔見樓主老母已經應付左咁多個高登仔，於是問︰「樓主老母你頂唔頂得住呀？」點知樓主老母竟然反問佢︰「你很想要吧？」高登仔聽完之後，個個變曬超級殺亞人，個個都會考10條A，身高2米幾，條J 300cm長同粗過電燈柱，之後佢地唔再一個接一個咁去打搞樓主老母，而係十幾萬條高登仔既JJ一次過插曬入去，樓主老母即時陰道爆裂！高登仔見到咁就話︰「估唔到個老母同個仔一撚樣咁仆街，你當我地高登仔流架？我講你知呀樓主老母，如果你個仔再唔放D真料出黎，到時幾千萬條火車咁樣既JJ屌你我睇你頂唔頂得順？」係E個moment，樓主老母唔單只後悔自己低估左高登仔既實力，仲後悔點解自己生左個咁不肖既仔，此時佢眼角流出一滴希望樓主改過既眼淚！ 樓主，救你老母呀！！！

潮文大對決？

比人屌完心中不忿？

講起我就扯火啦
我家姐一路都在太古廣場一間名店做sales
間店有好多有錢人同名人幫襯
做了很多年，已經是senior
咁多年黎都好俾心機做，經理亦好like佢
因為收入不錯又隱定，家姐原本諗住同拍拖多年既bf結婚
咁多年黎我家姐好少俾人投訴
而且同好多大客既關係都唔錯
前排關心研去過我家姐間店幫襯
不過serve佢既不是我家姐，但佢一買就買左好多野
過左個幾星期，佢又再去間店行
上次serve果個Day-off, 咁我家姐就頂上serve佢
開頭已經好有禮貌介紹d新貨俾佢, 仲話俾折頭佢
佢就無乜反應，望一望另一堆客
果堆客係大陸人，三至四個，講野好大聲
關小姐就同我家姐講話可唔可以關左間鋪一陣
等佢揀衫
我家姐同我講，佢公司一向唔俾佢地咁做
驚做壞個頭，除非真係有乜大人物，好多記者好混亂先可以咁做
但佢見到關小姐黑口黑面，都識做話打電話去問一問老闆
老闆梗係話唔得啦，至多俾多d折頭她
咁關小姐就發老脾，鬧到我家姐一面屁
d說話勁難聽，又話自己買野既錢多過我家姐搵幾年既錢
我家姐都唔敢得罪佢，一味道歉
跟住關小姐就走左人，家姐就同老闆備案
老闆瞭解左情況就無再追問
過左兩日佢接到老闆電話話收到complaint
話有人投訴佢態度唔好，唔理顧客感受
公司policy一向唔話俾佢地知係邊次事件
我家姐估黎估去都淨係得失過關小姐一人
總之俾老闆話左兩句
又過幾日，關小姐又黎
這次和件西裝友一齊，但好在成店都無其他客
我家姐怕又惹事，叫左個junior過去serve佢
點知條老西友係要點番我家姐serve.
根住關小姐就玩野，試衫，但話d衫俾其他人試過污糟
要開新衫試，我家姐雖然知公司唔俾咁做，
但怕左佢，唯有照做
點知試左兩三件，件件佢都要咁試又無話要
我家姐終於話唔好意思，其實唔可以咁做
(根本明知她玩野啦.....)
又係至多俾多d折頭佢
跟住佢件西裝友就鬧我家姐話"係咪話我地無錢買你地d野?"
我家姐話唔係，但佢照鬧
鬧左十幾分鐘
d同事見咁幫手，又照鬧
最終打俾老闆 備案
之後連收兩封warning letter
早兩日接埋大信封
年尾俾人炒左

dllm 塊地爛到波都射唔到

波po變潮文po

刷角啊

呢到係咪波po黎

做乜尻

波po罵交王 只服新条

咁多潮文有排貼

睇到個reply嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

潮文綜合區

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪 你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？ 係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？ 乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？ 好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？ 呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。 屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？ 冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？ 接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？ 係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？ 屌你老母臭閪谷鳩氣

你邊位牙

發生咩事

4c

收皮拉紅豆 吠撚夠未

搵人叫杜狗上黎 好悶

2v1潮文大戰

潮文大亂鬥

我收左山 長江後浪推前浪

咁樣對決法
一陣場波完咗都冇人知

屌我家姐黎

呢幾日先多啲入波po 想問吓係咪平時都係咁

輸到癡Q左線？

傻閪嚟

大佬唔好咁癲啦

係

仆街咪撚OT

係咁，正常

咪撚quote文啦屌

半和黨又勝利

場波閪到個個嘈交

冇今日咁勁

買左半大準備入錢

當年力戰乃木同有個唔知邊個 勁到

六千幾個po就係咁得黎

杜曹上任教車仔係咪1場大波都未開過

咁都有交嗌

波po班白卡佬輸到跳左掣

波po大把痴線佬+白卡

無波屌就會咁

btw welcome to ball po

試下唔好下下完場前先大波

仲未入波架！！！

刷撚爆佢

個個打咗你支針
失控曬

仲打緊？足球完半場應該打完last30秒

賭仔要有火

客入未

同路連閪五場

GO!!!!!!!

你唔吠我咪唔reply

我大佬郭嘉都未參戰

我宜家從良 做左親善大使

車手都要有

❌❌～

辛尼特入未？

早 路b

馬黑屌得一定係仆街仔

塊地爛撚到咁 點踢呀

對錫贏2-1

101100 只派白卡

呢個投降了

仲未入屌你老母

入波未

廣東追到打OT

唔中就del既傻西

真名上紅球？

禾

@藍 107107

白卡撚綜合討論區係咁

哇屌你老母OT

快

睇黎今場都係細波多

我

你騎好啲先講啦

細分24 88

在

愛華頓條撚準備

卡山入未 好悶

人地有兩疊樓收租 你憑乜笑鳩人地先？

尤巴回晒塘

垃圾巴狗
準備埋馬雅堆啦

廣東咁都贏到 唔公道

我好撚憎依家班俄仔 成日上半場唔入 下半場先nba

依家算小事
一陣多咗人輸波仲亂

咁多白卡手足

細分慘死

買和主/和客咪得

又要求半0全3，好辛苦

請出示白卡證

佢知就發咗啦

好撚廢辛狗

刷角啦。。！

路過

最慘今輪好幾場0:0完呢

你嘈撚夠未 你岩岩屋企人過左身？

可能佢有4層

惡到

都未贏

冇要半和 要左半大 點部署好

小妹張卡

辛尼特好似留力咁

下半0:3

邊有人估到辛狗開番季廢到咁

個反擊打到咁 心慌慌了

屌 又撚半大 下半場先入波

屌 主客又針

頭先勁共勁共坐過山車

入粒得唔得

啲草地爛過鍾培生塊面

半客
針到傻咗

俄超兩場畜生波

半客炒哂

客快入啦屌你

你點知架 我老母岩岩死撚左
不過佢好鍚我 唔知今晚會唔會企係你床頭望住你訓

365仲開緊球半
嬴撚硬?

辛絕殺未

半個鐘中兩次柱 仆街了

入未

辛尼特作客咁多場半和 呢場應該都走唔甩

差d 12碼

手球？

var

客手球咗 無VAR

主12碼？

停c又唔入波 輸埋佢呀笨

潮文post變靈異post

比角 唔比12碼

12m冇 變c

要比了

睇死又唔俾啦 同上場一樣

客12m手球 VAR CHECK

乜你咁撚脆皮架
比人屌就唔受得 要認人做大佬架

睇芒

主12m

你都算不孝 娘親岩岩去左 仲要我屌住佢訓

12m 變角

笑4半一上盤比狗賭

球證都係睇睇先

睇電視就實比

c 變12m or 12m變c

琴日皇馬

睇緊var

你係球證？

睇得北京電視都比嫁啦

個個聯賽都唔同準則

唔係又黎上場辛尼特半場開對家

反彈唔撚計啦 明明係掂腳先

我係芒果

杜奧巴

VAR 睇12M

咁都計=假波

冇喇屌

客唔係又針呀

墨超最離譜 中手就必比

又開始鳩up大賽

仆街唔好俾啦 俾個半客我啦

要主入波呀

上半年英超咪係

睇咁撚耐 又黑呀？

Var no12m

12m

lm 有人報假

十二碼

邊隊手球

on9中腳反彈都比？。。。。

唉 無了

都係12碼了

客

睇咁撚耐 又傷咗兩三個會唔會唔補時

球例都係中手就可以比

生生性性半大

炒12轉角

俾 半大俾次機會

c 變12m 我公道 唔報假

主隊12碼

主12M 要入

上盤半大可以點撚樣辛尼閪

差d 變角

可能唔比
反彈彈中

飛機plz

仆你個街

唔好miss

鐵達尼號

龍門撲出角球

屌你個西 入完 一哥好秒半大

咪miss

屌你老母又輸 幾個月冇cash out過

missed!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔該

半客針
半和針

辛尼特隻廢

入佢老母

一定要入 咁客先會踢波

報定先,1-0,12m邊有咁易唔入

我要角呀

問題係隻手已經縮係個肚到中左都照比

笑,比撚左12M

食咗隻角

入呀屌你老味

goal

屌佢老母臭閪啦 咁撚明顯中腳反彈到手都比12m？

入左

卡山10
爽

goalllllllllllllllllllllll

Goallllllllll

快追和 1-1

咁都比到

主1:0

1-0
2 more

最少補5啦 又傷又var

有冇秒半大賤種辛尼特

1-0

球證有冇咁多嘢聽呀

一舊水半主 咁都有

食我角 屌

半客jump

半一全二唔該

1:0

DIU

屌 上個post有巴打買左半主

半客大船

糕！！！！

半大手腳係咪以為仲有希望

半場追返和拎個半大先啦 垃圾辛尼特

個場爛到咁 又落後 唔怕無角嘅

辛尼特收皮未

辛尼特輸緊 應該會刷

幾倍

閪手

客隊快CUP

GOAL!!!!

你老木閪咁都OT

仆街

下半場一黎就1-1 之後妹到90分鐘2-1

辛尼特超老土劇本又要上演

玩撚完 火車頭無買 買辛尼特 仆街

咁算啦屌 下下射佢老母隻手咪得 洗乜踢呀

連登大船＝

-3900

入多1粒收錢

破局了,角大全大應該ok

屌 車曼果場都唔比啦

屌你客隊廢到

淨低全部打鐵=win

半客針得

辛尼特唔敢妹喇啩

屌 訓咗幾分鐘又VAR 唔補返10分鐘都講唔通啦

客落後角大開9硬了

上半場又係咁既時間1:0

半客閪左

刷角mode

秒角

一買俄仔就出事

正解

唉 買乜輸乜

就睇佢上半埋幾分鐘補時
傷加var搞成十分鐘

今日追左兩場角大 呢場唔敢追
係咪要休息下

本身應該係角 咁都畀12碼

買半主堅係有料

55555

on9

即刻刷番俾你

辛尼特一哥快反CUP 開大波

辛狗空難啦屌

條友同我同班，琴日返到班房一睇櫃桶就見到有封信 起初仲幻想會唔會係女神寫嘅 點知一睇信入面啲字同個簽名就知係肥仔

信嘅內容係 :

我係肥叉燒，你係白飯。
我係牙膏，你係牙刷。
hehe

嘩屌乜撚嘢嚟，我睇到眼都凸埋
放學嗰院佢仲拍下我問我收唔收到封信
究竟佢嘅行為想表達啲乜意思

仆街 買左角細 睇黎JUMP得

so angry wor 辛尼

開波初爆哂肛 岩岩又電視機
最少補6分鐘啦 無嘅話就真係假啦

最少補5啦 搞咁多野

逼我一哥456你?

1-1 未姐

邊有可能1-1完半場呀

辛狗又撚 係唔係想個冠軍都無埋

辛狗輸埋佢 唔好俾我見到下半又cup

啲潮文食屎先 專心傾波

突然好似變咗就嚟90分鐘完場咁
啲效率

快反cup la 輸個on9 12碼

咁撚重口味架你?
鬼你都岩
洗唔洗燒多幾個賓妹黎陪你

轟左1000 客贏 唔係出事啊

精子

補幾多

話咗辛尼特唔會贏 原來真係

辛尼特班垃圾唔似入到波

中兩次柱都知出事
好撚邪

作客閪開

冇了

小學生嗌交咁

1-1 快！

出硬事 辛狗作客勝率唔高

俄超一哥比人入完無火 屌你啦廢閪

好彩你唔係由尋晚半夜開始追,尋晚半夜到呢場之前7場得1場角大

起碼補5分

快撚d入呀

客快cup 唔要8連針

無時間啦 出必殺啦

熱血救c

錯 係因為連登大船

行開啦 不孝既死人妖

補5分

BOOOOOOOOM

下 你唔早講

半大5 抽1 奶我菊花

屌你老母補得5分鐘 又電視機又爆哂肛

我都有睇 主重要咁高水

主隊入多球先

公道 廣東抵死

冇半大都奶 快

絕殺

又話主隊有3個正選停賽既點解好似仲勁左咁

辛狗輸埋佢

仆街 遼寧臨尾都仲要買犯OT

補5

人地中場都傷左

衰手球啫

半大收皮 辛狗作客真係好廢

7連針已經講左要客

Sor下次大字 老人家眼唔好

辛狗唔入比人入多粒啦

屌你老母門前飛機

仆街3次中柱

最廢嗰3個停賽

未開角大都係唔好買住

屌你4碼點飛機

伊朗美斯 飛左天空

廢到..咁都唔入

門前88

咁都唔入

2-0 1-1 都得！快

伊朗仔

上盤88 all

主隊入波

咁樣空門飛機

含撚啦伊朗狗

半大快

死俄假

邊隊

乜撚野空門飛機

6碼空門飛機..

屌佢老母阿斯蒙

伊朗狗 屌你

Away

又話俄超好易半和

又一場假波

伊朗球玉

辛狗輸埋佢 唔好cup

2:0未

666666

角球直射入網

個龍癲左

辛 底線橫傳伊朗仔門前飛機

半主5.7賠

屌你 又救到 食屎啦個龍門

屌 神救

上晒身

又神救

主隊個龍勁過普馬斯個龍

神龍又中柱 根本講係琴晚曼城嚟嘅屌

66666

辛尼真係鬼盤

屌 半大又無

早知買十萬半主

半大手足

講得岩

一唔買角就大 馬會係咪要逼死我

果球唔應該十二

波衫都似

早知

半場完 神救 屌

呢d先好睇

買十萬就唔中

半和 半客慘死

大你30萬

屌你老母辛尼特去死啦，咁都開唔到半大

半客都死

度下場好撚過
又中柱又輸12碼
力做下盤

遼寧反穿盤

主個龍成日神救

係個咁既爛場踢波 半場有一粒都好好啦

下半辛尼反cup
100% 波

客隊痴撚線 門前幾球唔撚入

陸軍科晒水比球證

尤巴上半場隱形咁款

我睇緊足波

辛尼特超老土劇本啟動

屌你老味，一係就神救一係就空晒中柱

上場辛尼特又係半場輸比羅斯托夫

主要2:0了

有早知仲半主，直接痾in8串1喇

Gchi

早知按埋層樓買 咁就少咗層樓

得返50 今晚仲有咩好買

國米 雙

真係老撚土 屌你老尾

Burger 主win

買左5幻辛尼特 點算

早知借財仔買半場波膽1比0

分開買一齊死

又要潛了

堅揪有師兄事前飛半主 主勝各500

-2k兩場半客

你特地來攻擊我的村莊！

屌all in 左半大 仆街食草都似

早知買0.5/1b 1/1.5s 1.5s 半主 1:0

8000半客位手足 唔好跳樓

早知500蚊放gme

下半場一開力好發力！

下半主隊定客都入多D波

睇嚟同路

我個人唔貪心1:2就滿足

我都唔貪心2:0 就夠

半一都買5皮

原來又是你

你買左主盤？

50k

你講我？

前日贏左廿幾個 你洗擔心人

我都重注咗辛尼

屌你老母
輸死啦

屌你個垃圾又話跟燈買 反手反到咁 死厹

屌你老母一過星期六日就針
好鳩難賭

買了客隊 夢醒一刻我已在ifc

2-0

主-客 叫糊了

閒日好難賭

冇人識你

走 8

客快啦 屌

係 次次都閒日針 靠星期六日追

買辛尼特 = 琴日皇蘇

唔好再賭啦不歸路

無腦盲跟對賭咩
你錢多比我呀
重有半場

唔好嘈啦求下你

主客叫糊

星期六日d莊家心情好d

咁係咪有得輸半

直接改成+0.5/1 收錢算

得蛇你爐啡衫個條女邊個黎

皇蘇好假

齊齊叮

唔知

主隊入多粒保平安

唉 屌啦星咪提

快啲1:3

真

收皮啦

1:2 波膽 5 1 100

12m 柱都唔中 屌佢老母

w

買辛尼特=琴日曼城

辛尼特 我原諒你頭先ON9手球
辛尼特

中

1:3呢

Me

s

1

Lm

STFU

想屌了

Bet365有一隊叫可口可樂

得狗個爐點解咁吸引
因為佢會PO D女女相

特

。

比多五角

球證拍晒手做咩

1:0完場大家開心

收錢

3格角啦

反杯暗號

收皮啦
1:2一定係

半主cashed

半場數完銀紙 下半場再收到

有無人要咗角大

收皮啦
2:0 一定係

劇本主客？

辛狗 3:1 10 1 200

收皮啦
1:3 一定係

yes

辛尼狗入返對家6粒啦

雞仔注 死唔到人

到

支持

辛尼特

上個post開波前邊個講過劇本主客

辛尼特cup硬 gel

今晚漢堡點輸？

漢堡神偷

伊朗美斯未同真美斯一鳩樣

辛狗 我信你架

gel

追和未？

辛尼特cup撚硬

1-1

邊場

阿蘭亞士邦頂撚住個全格

雖然我真係好想 但唔好俾假好嗎

快D入波

重未扑佢咩

可能人地講緊土超

依家扑

真係輸硬？

777

仲未入局 辛尼

反cup 到未

7777

dllm 個地推唔到 要keep住係腳

主隊分分鐘偷到雞入多球

下半場咩都無

塊草拍得住大球場

辛尼特
差你就成功架啦

劇本 客隊㩒屌輸波 角大細波下盤

有冇咁刷得呀屌 比我入左手先啦

半一上盤比狗賭

888

辛尼特輸埋佢

88888

比多三角 冇人叫角球？

半一詩 字趙敏

上次作客贏完今次主場仲有高水半一
世間上竟然有咁著數既事

又黎齊心數角時候

票來咁勁

原來咁勁

空難辛狗報數區
-3500

4串1 16倍 中到啪啪聲 好多人跟左

仲未入辛狗

空龍唔入 打假

ON9辛尼特 12射 4射正

未計d中柱

唔撚睇 客cup抽1個派100 沖涼

ouo

1.

中硬

我大多你100

lm

ok

主隊個龍

神龍受傷 客 勝之不武

又傷

有

L

出多三角

9.5B

原來今場都係假波 皇蘇2.0

瞓耐啲please

訓3分鍾? 唔洗掛

-500

卡山入多2粒 3:0 大家開心

gchi

輕鬆1球到尾

反cup才能會開心

辛尼特 唔玩喇 唔該快入

半細幾時派彩

一哥醜唔醜 俾人咁黑哨都唔發火456對面

無買到角大
針

唔講以為辛尼特攞埋聯賽冠軍

吹撚夠未

2.5s算

用杜狗條命換反杯

懶懶閒咁

辛尼特喺度做緊d咩？

快手主客啦

有劇本未

冇c冇波入 跳樓

禁屌0球 中伏

賣分

辛尼特 射咁撚多都唔入 食屎啦

角呀

刷多2角

球證決定比賽

快D入多2粒

反cup只需__分鐘

又越

70 分鐘會黎料

內定主贏喇 俄國假波太嚴重

86k快啲出黎講兩句上盤已死

辛尼特班仆街繼續扮嘢啦

上盤24幾時先可以贏錢呀

唔夠86k講一句

最多咪1:1 cup閪到

-2c

一買就唔刷
我屌你老母死臭雞

完場未

比多3c

卡山老撚真係強隊殺手 上場先屈完斯巴達

入多兩球

主ng

屌 咪撚冰角啦

2.5 b 已死

出蘇巴 唔玩燒味 出黎做咩

睇死最後1-1完

角大已死

傳地波個波彈下彈下

1-0完

角大都要死 痴線波

踢緊D乜9野....

仲係到猜波

有冇之後幾場既心水

屌你老木又冰

落後係後半場搓,洗唔洗假到咁

刷角入波啦

唔刷點追和

角大上盤都要死

死賤種
第一都唔刷
死食屎狗垃圾廢撚

角細又羊
全日無開過角大

俾多兩角啦。DLKH

陸軍比左好多錢

辛尼特咁撚屎波既

Cccccccc cccccccc ccC

辛尼特快入2球

Ccccccccccccccccccc c c ccc. Cc ccc. Ccc. Ccccccccc. Ccccccccc c

辛狗今季可以唔再買了

冰咗20分鐘

入多球

1:1

1:1
有撚用

11 cup la diu

1-1！

屌你老母而家先入

屌 主入多粒

頂實

玩大巴
邊有得，cup

-1

1-1角大24

杯唔該 求你

宜家先入

反cup只需

C呢屌

是但一隊入多球

比多球

又老套和波

求下你杯 求下你

快手入多2下

蘇巴到你啦 救我

1-1 -1球

cup條撚咩
1-1完啦

矮仔入

1:3有希望嗎

買角就入波
你老母死臭閪

唉 1-1完了
大唔到了，人生無希望了

杯 plz

同上場一樣 普京指示架你老母

1-2派10

半6全8 屌

神早狂斬啦傻西教練

有冇搞錯 唔刷都俾佢修到

15分鐘兩個角。唔撚過份丫？

事但入多粒+2角派10

仲未穿盤？

個龍唔靚唔識救
呢球反而救唔到

辛尼快

1-1完場大家開心

辛尼特入多球

又神9

入多粒+ 2c 派2個 100

辛尼快 求下你了

撳屌入波

角細下盤細波
完美結局

冰撚完角未 11c都可以冇

辛尼特入多球喇～～～ 一粒夠

角啊

屌佢老母死臭狗
含撚啦
俄狗又係垃圾

比多2c啦屌

痴撚級 以後唔賭角

辛尼整多粒 求你了

1-1終極撚上盤狗

我出下盤

無角 好波

3角有冇

8C冰到完?

有13c 10 1

今場睇細波？

追和有撚用咩...

快點cup啦

1:2

今日傳中既落點 差到呢

角細黨又贏

2

垃圾辛狗

9.5b咁都要死

快cup

角球呢？ 停咗咁耐想點

傷就躝出去啦

是但一邊入多球

角啊！DLLM

我就唔信cup撚到啦

辛狗快

睇黎9.5s gel得

又訓

快啲cup la diu

頂撚住角細

全世界等你入波

咁樣比辛狗執返一分

出左下盤 2:0

Ft10c

咪係 痴撚線
又話落後有角
食屎狗俄佬屌你老母

9.5b實有啦
有無睇live下下落底博角

上盤就應該gg

55分冰到完場 cls

下盤⻆細

99999999

辛of the bitch

9C

9角都無 莫講話10

真1:2

99999

999-1

有了

9啦

送角

1角+1球,有可能嗎

岩岩好10角應該

又一場神9

球證比返球12客啦 贖罪

9
快13

俾多隻plz

會有

10角都無 莫講話11

辛狗空難可以嗎

好撚誇張

場場上盤 俾場下盤黎睇下

話撚左Ft 10C

以後唔賭俄佬角

半6全9

可唔可以祝福多幾句上盤有機

一早講左辛狗D角叫得好辛苦

雙

有種神9 feel

買左咩

辛狗上呀

神9完場

辛尼特入多球
1:2 快

主手球 唔睇

10C完場劇本

未完唔好咁

馬會開角真係好準
365賽前8.5B 馬會9.5

手球wo

Var訓撚哂覺

老虎撚都係到
前利狗幫刷啦

又唔吹

主入多粒

馬會唔係開13.5？

比多球啦

咪神9屌你老木辛尼特

2.5大俾多球啦

2-1 / 1-1 / 1-2 都收錢

辛尼特快！

輕鬆2球完場

1:1 完

10!!!!!!!!!!!!!!!!!

10c?

10 10 10 Gel

10c

CUP未啊你老木1...

主 var又訓左

10了

Diu

10角

10c,事但比多球plx

快啦 蘇巴救我

又係你

10角收工度下場

比球絕殺你內定我

molamola

屌你老母開9.5b都咁難

101010010101
比多3

角夠了 係時候入波

益左角大班垃圾

榜首落後爭2C都要叫30mins

9.5B cashed

入多球啦

好彩上半場有6角打底

辛狗想贏 快啦 屌哂你地老母

辛尼特快入

好彩冇貪 9.5b就算
10.5b又要食驚風散

成班9.5s死晒

84' 都叫難 有時補時先開到

9.5叫到有終於

1.85都ok啦 開唔到幾高水都無用

個高佬唔撚識頂波

1角+1球 快撚d

屌你老母 入波未阿

絕殺啦快手

1：1完

空龍飛機

黎多C

冇3都連2隻啦 求

半場有些少dump手口冇買10.5b
而家先10c個人身心舒暢